純粹因為GME而自殺既，不如比我行先

比起錢，你經歷既好少事
見到兩個case都輸10萬8萬而自殺
真係唔值，幾年前我都試過大喜大跌好多
覺得對屋企人唔住，就乖乖地返份工每個月比多幾千蚊家用

我係自殺過來人
兩個月來我試過三次
入過院，依家條頸仲有條疤痕
我連聽日有無錢食飯都唔知
由12起到上星期
女友背叛
講出嚟嘅藉口最大嘅分歧因為政見
1個好友，1個親人過身
失業，我而家有案底搵工都好困難
全部野一次過發生
我去到而家都好想再了結一次自己
至少你哋都仲有份工，仲有書讀下
呢段時間我完全冇動力繼續生存
你試下努力先，我無動力，比我行先

如果你淨係覺得因為GME而去死
真心講句唔撚值，唔係想同佢地鬥慘
但如果要講係咪應該了結自己
我相信我比你地更加應該了結自己先

ching 加油
希望在明天

加油 錢可以再搵🥲

加油

我無份輸，純粹見到兩三個post有感而發
17年輸過，就無再接觸啦

祝你全家仆街死

攞住綜援先，如果真係冇錢食飯可以去社區中心，每個人都有低潮

香港地餓唔死人嘅

女友冇左咪搵過個 ....
份工冇左咪搵過份 ....

冇嘢過唔到，點解要自殺，當你過左一陣時間，就會覺得一切都微不足道

巴打strong hold

連未來日子都唔知點過
盡力為自己生存
一日唔死當贏多一日

樓主
生存係難 但如果放棄就會咩都冇
留返住條命起碼仲有可能性 大家都要加油

我anxiety depression 思覺失調都試過
當時夠痛苦
依家覺得少事一樁
冇錢，咪事但做住份parttime先，慢慢東山再起
冇女，返工或者上網再識過，總會遇到啱你嘅人
冇左條命就咩都冇晒

樓主介唔介意講下你幾歲？

但係唔覺得未來會有啲咩
係冇動力
未來未必來

收下把死人口啦

希望係留比仲生存既人
大家都要努力生存落去
樓主值得遇上更好既人
今日gme輸左聽日咪搵返隻倍升股囉
樓主都要正面D，唔好放棄明天既可能性
聽日老共倒台都未定

未來係未必來
每一日都唔知有咩動力

其實叫灰心既人正面咁去睇世界係無可能既事
每個人經歷都完全唔同, 大家睇到既角度同觀點都非常之不一樣
你只要經歷少左一樣你以往咁多年經歷過既事, 你已經會成為另一個你
所以路係不斷由以往經歷疊加而形成
人一出世只有一樣野係注定發生, 就係死亡
我地能夠決定既係死之前想係呢個世界做D 咩同經歷D咩
好多野都唔係我地可以控制或者預期.
跳出第一身角度, 用第三身角度去睇自己. 可能會過得舒服
痛苦存在係呢個世界任何一個角落, 每一個人身上
我地點樣克服自身痛苦, 只有自己先解決到

鬥慘大會有咩用

未撚死就請收皮
死唔去係你決心唔夠
連死都失敗 你都真係好撚廢

無希望係好痛苦
唔係驚咩都冇哂解決唔到問題
而係唔想再面對問題
唯有呃自己唔走有機會中六合彩
共勉之

自殺係近排既事？
用一個仲想自殺既身份去勸人唔好自殺 好似無咩說服力

手足你而家可能覺得未來唔知點行，但你唔行落去點知未來係點，一齊行落去啦 SH

係完全唔知自己仲有d咩
所有珍惜嘅都冇咗

我有留意你架巴打 大家一齊加油啦

有咩值得你有意 咁睇得起我

純粹認得你係手足 其他唔出聲果啲都認唔曬咁多個

好撚風趣呀屌你老母

大家加油，頂住

有心 但無力感好大 無動力生存
有人鬧得啱㗎可能我未有決心
兩次都醒返
好想有一次係夠晒決心

我無案底，我想問有案底搵工呢方面野，我做咁耐野都係得一份大公司工要填過去無犯罪記錄咁，都係自己填無查過我，想問巴好多公司都會睇？
香港平均1/10人都有罪低。

btw支持你

其實10萬真係好少數，只要唔好亂洗錢，好快就儲到番嚟
如果仲想繼續買股票，就要做多D功課學下點買，唔好心雄all in課落去，就唔洗再做大鱷點心啦

會唔會由啲小目標做起
慢慢建立番啲信心同動力先
我鳩up, 例如上網搵一兩樣經濟援助符合到資格然後抄低個contact佢
真係簡單到淨係搵完抄低先
然後聽日再行一少步做下一樣

Sorry我感受唔到你嘅絕望係咩感覺
始終我唔係你
但見你仲生存上連登出呢個post
覺得總有原因令你離開唔到呢個世界

講真好多人生活安穩都會覺得絕望
何況乜都無晒嘅人

巴打
真心希望你可以走到出去重捨番希望
小小都好
祝福你

自殺都做唔到 無撚用

Never give up , 所有野都可以重新開始
共免之

突然間覺得連登都唔少正常人
巴打可以講返出嚟已經好勇敢
大家可以睇多啲自傳
真係每個成功嘅人都經歷過極度嘅痛苦
最緊要係從中學習

死都唔驚, 重新開始又洗乜驚

純碎見到兩個只不過係輸咗10萬蚊左右
就已經決定要死
有感而發覺得唔值得
但去到呢一個時間，我係冇消除過了結自己嘅諗法

唔係㗎，人死不能復生
未來未必來
當一個人冇晒所有珍惜緊嘅嘢
果種冇動力文字表達唔到

做唔到既野唔好講

鬥慘大會

300蚊個陣人左30萬

好mean

大同細公司我都做過
細公司真係唔會睇
佢最多問你CV果啲野 私人野吹水就得
至於大公司我真係唔知佢有冇辦法check到犯罪記錄

佢check到你有紀錄同你講唔請？

最憎人自殺
想自殺既冇一個係蘑菇

無動力係好可怕，咩都百無聊賴行屍走肉
每次失敗過後都同自己講可能時辰未到地府唔收
但係過幾日又諗唔到點解要繼續生存

連登正能量

唔係 我冇record
只係之前in過細公司
一黎就見老細 佢最多問下你CV上既野
問你幾時番得工 然後同個admin講聲就請架啦
你唔多口既話其實大家都唔知

至於大公司ref check都要搞一兩日
我就未試過虛報 所以唔知有案底謊稱自己冇會唔會有事

冇追post，邊個自殺？

唔係差人幾百萬根本唔需要自殺，但如果真係差人幾百萬，都係一條出路

我果陣都係咁唸 我搵番目標都係無心插柳 係一個地方見到然後就去試下 跟住又咁好彩係有d興趣 所以就起番身

如果大公司呢有份野比你簽咩咩私隱條例啊
佢係可以去check嘅
但如果check到虛報，應該會唔請
但係唔知有冇後果，譬如話你返咗唔知咩嘢虛報

成件事好冇說服力，我其實都好想了結自己但只不過見到
因為輸咗10萬8萬又走去死
覺得好唔值，有感而發

收爹啦

我知講咩安慰巴打你都未必有用,
但想傾既話, 大家都樂意聽
死一定唔係解決方法

巴打加油 我都唸過好多負面野，但係捱過又係一條好漢。人在世就係孤獨嘅，好多野要自己面對，咁樣係好痛苦，但係盡頭一定會有曙光。我都同條咸魚一樣冇分別，過得一日算一日，唔好比咁大壓力自己

收檔啦屌你老母
又想出黎博咩
上年貼左條payme link出黎食人血饅頭仲未夠飽？
定係又賭錢賭大左要出黎叫救命呀？

more

睇錯你係樓主
應該都會被告虛假文件？
不過真心有案底唔係咩野

欣賞
最緊要識面對自己
Know your place
樓豬呢啲其實人材嚟
行返啱條路
抵諗抵做啲
發達實唔到你
但你係熬
五年後一定好過社會起碼四成人
信我

代碼：
Strong Hold到底

你既家人呢
我希望巴打你可以長命百歲
每日開開心心 搵到值得你珍惜既人
鬥慘無意思
我都廿幾歲人女仔手都無拖過
世界有好多野教係謀事在人 成事在天
我地改變唔到客觀現實都可以改變個人心態
那怕只係自欺欺人
而事實係今日輸左 聽日可以贏返
前題係你要一直生存 直到果日既到來

more la

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問numnumchu(狗隻#327593)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

加油呀！唔好放棄！

同巴打經歷差唔多
不過加埋今鋪已經數唔清第幾次低潮
就快挨唔到落去

頂住
未來未必更好
不過人生就係咁

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

等陣先，呢個邊個嚟?